[Iq題] 邊個幪面超人有毒?

係幪面超人OOO

因為佢係O3